歡樂今宵 虛無飄渺 再沒餘地 繼續纏繞

談情一世 發現
願望極渺小
留下一點 距離
回味猶自心跳
歡樂今宵 虛無飄渺
那樣動搖 不如罷了

雲加

豬蛇家族又多一人

死獌狗我屌你老母！！

豬蛇何以如此失落？

咁似黑碧

故事何樣美 終極是分離
不敢好奇 沾污結尾

咁多ac，豬sir搞it？

放個ac黎 急用

豬蛇都有感情煩惱

誰人沒有

非賣品

今晚食左咩